【驚爆不雅片】疑似女網紅闖宜家大尺度拍攝 宜家中國急報警

近日一段疑似在內地宜家家居（IKEA）拍攝的不雅短片，在網上瘋傳，引發爭議。IKEA中國9日發聲明表示譴責有關行為，並已即時報警。事件並驚動官媒，《環球時報》今日發文批評，宜家官方及警方至今未具體回應事。有傳事發宜家位於廣東廣州，另有網民指，該片疑為經常在公眾地方拍攝尺度極大不雅片的女網紅Fullfive，帶着攝影師到宜家拍攝的。

連登=孤島

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

外國嗰個癲好多

好仆街仲係人地到屙尿

你肯定係屙尿

狗乸周街痾好出奇？

樓主真係好毒唔係講笑
m到當屙尿

屌大陸乜鳩都抄外國，連littlesubgirl都有山寒版

一睇就知啦，熱血過龍

lm

鹹片不分國界

一望好似張曼玉

這麼醜的女

我去睇littlesubgirl 算

支那人為上位出名乜都可以做